我懷念的是無話不說 我懷念的是一起作夢

我永遠唔會忘記我地既日子

也曾一起想 有個地方睡覺吃飯

你真係好好